## Файлы

narod_sites.txt - список поддоменов narod.ru, полученный парсингом поисковой 
выдачи, каталогов, брутом DNS. 111584 уникальных записей, встречаются 404

narod_ru.json.gz - результат парсинга поддоменов в формате jsonl с помощью [tor_dump](https://gitlab.com/narodru_archive_initiative/tor_dump)

- 111317 записей
- 45797 с кодом 200
- 64006 c кодом 404
- 1348 с кодом 410
- 139 с кодом 503
- 24 с кодом 500
- 1 с кодом 203
- 1 с кодом 424
- 1 с кодом 402

codes - директория с поддоменами по кодам ответов

- 200.txt - 45796 записей